+++
title = "更新保密字典"
description = "更新已创建的保密字典。只支持更新显示名称和所属应用。"
weight = 3
+++

更新已创建的保密字典。只支持更新显示名称。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，选择命名空间后，再单击 **配置** > **保密字典**。

2. 在保密字典列表页面，可以通过以下两种方式更新保密字典：

	* 找到要更新的保密字典名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。
	
	* 单击要更新的 ***保密字典名称***，在详情页面，单击 **操作** > **更新**。

3. 在更新保密字典页面，只支持更新显示名称：

	* (非必填) 在 **显示名称** 框中，输入保密字典的显示名称，支持中文字符。如未输入，默认显示为空。

	
4. 单击 **更新**。